熊軍下個星期一定輸到慘不忍睹， 一人一句最後想同熊軍講嘅說話

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

牛軍GOGOGO

生是熊軍命，死是熊軍鬼

信念唔可以當飯食

姦好喇唔好殺呀

信念呀

同熊軍講對唔住，我知錯了

買牛對沖

布巴啲信念呢

夾爆左啦，轉做牛軍

咩app?

來身再見

天佑熊軍！

法巴

橙色加加埋埋長過藍色，都係殺熊證！牛軍必勝

牛軍必死，hsi去22000

難分真與假

牛軍萬歲